大陸開微信等認証好似要自己拎住自己張身份證拍照先得

好似影証件相咁
而唔係好似pay me,傳數快咁用張身份證就ok..
雖然個方法好柒
但至少無咁易俾人盜用開acc...